一人一個整蠱過女同事既方法

有時幾個食lunch 我成日都無cash會叫同事俾著錢先，
之後就payme俾返佢地，

咁每次transfer 啲錢俾人都有得打句message，
遇著正經同事都一定係寫lunch就算，遇著玩得既女同事就會寫：舒暢服務，過夜好爽，之類

隔一排個女同事同我講返，話有個fd同佢講：payme果度啲交易可以set唔public架唔洗俾人知

之後個女同事講：佢以為我真係做雞囉屌

佢朋友有無問價

見到有個老死收咗單交易寫住call g，打電話過去諗住笑佢堅定流，點知佢話唔得閒，話老婆發哂癲，一陣先再覆返我

一拳打瘀佢個鼻

趁秘書做做吓野中出佢

無，之後問返果個朋友係女人黎

通常真既應該唔會拎出黎講

拋左磚都無玉

無女同事啊屌你老母

求玉

食餐飯payme最多咪百零二百蚊
佢個fd如果係男人 見到依個價實心郁郁

有冇人試過拎女神隻水杯...

人地睇到message但睇唔到價錢

連登仔冇女同事㗎咩

有冇進一步發展

無乜意思既話唔會咁上心即買生日禮物

有機會呀

每次payme俾男仔fd都一定寫雞數

$1 跟機

3萬蚊過夜果啲

索佢胳肋底 奶佢隻腳